TGA「玩家之聲」投票結束 《對馬戰鬼》反超《最後生還者 二部曲》衝第一

一年一度的TGA遊戲大獎（The Game Awards）即將在台灣時間本週五早上揭曉。日前，TGA開放的「玩家之聲」（Player's Voice）獎項也在稍早落幕，由《對馬戰鬼》以47％的得票率拿下第一，在票選過程中與其互相拉鋸的《最後生還者 二部曲》最終遭到反超。
...
如此戲劇性的轉折，有人指向或許與《最後生還者 二部曲》總監Neil Druckmann的催票發言有關。他在昨日第二輪時轉發TGA遊戲大獎主持人Geoff Keighley的推特貼文，《最後生還者 二部曲》遙遙領先的擷圖，並寫道「每投一票給《最後生還者 二部曲》，酸民就會失去他們的大寫鎖定鍵😘」（As a bouns, for every vote you cast for The Last of Us Part II, a hater loses their caps lock 😘）

有看川普貼文的就知道，英文全大寫通常拿來強調語氣，Neil藉此嘲諷酸民會因此噤聲。句末他還附上顏文字，嘲諷意味十足。不意外地此推文立刻遭到網友不滿，更有網友貼出號召投票的擷圖，許多人衝著Neil的玩笑跑去衝票。

但不久後Neil也刪除推文並發文道歉，聲稱只是個「玩笑」，結果只是火燒加油，讓人以為他反對批評者。整件事他應該處理得更好。

鬼馬對戰真係好玩太多了

左膠終將敗亡於自己的愚昧與自大之下

串柒柒呀喇

好似志村大人咁

點解會有咁多人投tlou2

blm 女權撚 同志 大愛撚你估少？

但越嚟越覺得TLOU2會拎今年GOTY
就咁睇都唔少人撐TLOU2

因為真係好玩(唔計劇情)

我反而想知班友到底有冇玩過隻game 先投

隻驚有好多時間都係夾硬拖出黎既

淨係隻猩猩乸就已經要負皮啦
對馬贏根本實至名歸

Tlou 1就話姐
2 食屎啦

隻game由本身出預告果陣心諗買撚硬 到比人劇透完心諗唔撚係掛...都係睇定啲先...最後變成送都唔撚玩

X2

點解rdr2冇得攞

就算反超左都有第二名,已經夠離譜
證明世界上有幾多痴線死忠

第一次要多謝劇透撚

對馬如果拎到goty
算唔算係近十年最廢既goty

廢得過tlou2拎？

廢得過overwatch?

係都Overwatch 先啦

當你睇一隻驚唔順眼，每年嘅GOTY用呢個批評都啱用
你試下從5年前嘅GOTY開始

Sony最大贏家

2014 DA3我都覺得麻麻
睇返入圍都係海軍鬥水兵

tlou2 死症係用一個暴力爲主系統既遊戲玩法
去推進一個線性既反暴力劇情
然後成件事就好違和
前面個cutscene講左膠野
但打緊d upgrade 全部幫緊你做一個更加有效率既殺人機器

得閒可以睇下下面呢段片

講得好好

未聽過有人會話隻狼拖時間喎

根本毫無疑問一定佢攞
起碼最大果堆goty多數都肯定tlou 2攞

只係憑乜姐
衰d講句就係一隻劣化版crysis

fuck off la 😘

佢的確係拖撚到on9
d節奏完全係反人類, 玩到就結局轉去Abby重新玩過
仲要由好撚緊張>睇條西婆回憶
你去撚到Ellie隱居完都算啦, 仲搞多個最終章節外生枝
屌成隻驚鋪排唔知做乜9

憑左膠光環政治正確

遊戲性同1有冇分別
暗殺又唔夠metalgear多元法

Last of us 2擺咩獎都算數但係劇情攞獎就屌佢老母

但畫面 敵人ai 物理 細節位 貼圖 動作 運鏡都係頂級

抵撚死

佢中間大把冇意思既場景打鬥可以縮喇
夾硬拖長隻驚黎當賣點

最撚憎喱啲 video essay ，講成粒鐘講隻廢game，屌，一篇文5分鐘乜撚都講晒啦

劇透救全家

咁叫 best tech of the year仲好...
叫得做goty 隻game要有靈魂配得上第九藝術呢個名 唔係單靠技術好夠真實

Nevermind

老實講睇完成個劇情，志村都唔係單純左膠

佢堅持武士道背後係為左統治人民，等人民服從武士。佢叫仁之後都跟武士道都是想保佢同等佢將來可以繼承佢做統治者

同左膠差好遠

對馬戰鬼好撚好玩
故事都唔錯
抵撚死啦哥爾夫球

現實美國嘅左膠咪就係咁
Antifa

sjw最興動員投票

隻狼

咁不滿嘅實吠得大聲啲 沉默大多數會用票數發聲

笑咗
From software 啲多周目加血加攻不嬲有人話拖長遊戲時間
何況隻狼有幾個ending
如果唔覺得拖長，點解有人要靠upload save去開結局
順眼就點都唔算拖
唔順眼乜都係拖

不過對隻驚冇批判都係好事，打機都係求開心啫

玩家協助任賢齊撃敗左膠女拳

笑咗，究竟係不滿嘅人大聲，定係「滿意」嘅人大聲